我屌晒你班蛤乸呀！傻仔！

感謝毛哥
係時不與你啫

啱呀樓主一定係5毛